有咩網可以睇韓國電影？

Netflix唔計

仲有冇其他？

最好有中文字幕，英文都得

唔介意畀錢

Push

Pushx2

Pushx3

Pushx4

google play movie
itunes

仲有冇其他？

推